﻿Repository posiada dwa foldery:
Command - komendy
QUery - zapytania

W każdym z nich znajduje się miejsce wydzielone na interfejsy - interfaces

w Command tworzymy klasy, funkcje, które mają za zadanie operować na bazie danych, zmieniać ją
np.
	* dodawanie nowego użytkownika
	* edycja użytkownika
	* usuwanie użytkownika

w QUery tworzymy klasy, funkcje, które mają za zadanie tylko wyciąganie danych z bazy danych
Pod żadnym pozorem nie mogą zmieniać tych danych!